請問香港出暗花係咪犯法？

相信好多人都睇咗臨臨被虐致死既新聞之後都好憤怒
當然，香港嘅法治精神係需要尊重
法庭點判都唔應該質疑，要判個老豆、後母、後母老母三個坐監都冇問題
只不過，當你睇到醫護人員篇文
見到小妹妹死嘅時候雙眼張到大大，死不瞑目
你覺得呢三個人輕鬆坐完出嚟又可以冇事發生咁係咪OK？

樓主

唔比人捉到就無事

好心你咪出呢d戇鳩post

細路仔唔識野
想問下咩叫暗花？ 真係未聽過

10年後你仲記得呢單野先算啦

揾到了

當年暗花edison

杜琪峰套戲<暗花>幾好睇,宿命論

話明「暗花」
上晒水就唔叫暗

入到去應該比人打死

你係咪至少要留聯絡方法

出bounty點會唔犯法

香港人雖然金魚記憶 但兇殺案多數都記得

謀殺入到唔止10年，出返黎幾十年後
除咗新聞回顧，根本冇可能會記得

屌你00後黎

佢坐幾耐同記唔記得有關係?

坐緊果班有睇新聞
佢地入到去好快比人搞到痴線

連登仔幾時出暗花去殺曬班isis

日日屠殺老弱婦孺仲不悔改拍片擺上網威

樓豬好型呀

教唆他人謀殺犯法架樓主...
自己睇路啦

暗花 係 唔合法嘅合約

所以合約唔成立 至多係協議

睇樓主唔係傻仔嘅應該就係五毛

香港日撚日有人死，政府一有大單野實會爆第二啲野轉移視線

你就幫政府轉移視線

死個b幾好吖 垃圾父母唔教/教出嚟都係垃圾 早死反而對佢好

poker 隻葵扇定梅花牌？

之前斬人post
有連登仔話斬手斬腳唔攞命
幾百蚊就有人幫你做
你可以去留言問下果班磚家

當然，如果上晒水就唔係暗
但起碼佢地知道，有人考慮緊呢d野都好
其餘既唔多講了

要出都唔會響呢度出啦

樓豬好神秘

神秘到連連仔都唔知樓豬係邊個

想睇樓主仆街多d

睇你開咩價 如果俾我我見到呢件案 人人都想個生父繼母有"意外''個陣 你估會唔會收得你便 ？如果係我我一定唔會

你唔識人姐

自己諗下個暗字點解啦弱智仔

我又點會識啲ON9會為咗幾百去斬人

社會就係需要有呢啲on9做野架嘛 唔通自己出手？你以為識等於咩？個啲人就係識來用識來企係佢地上面喳嘛

帶土講野係唔同D

樓主好撚型呀

你講完會唔會覺得好尷尬? 認真問

記者朋友你好

暗貢犯唔犯法？

唔係想po上連登籌期下話

冇事既
John Wick 都係咁喇
公開Contract都唔怕
套戲都咁講 冇野掛

依家有咩三長兩短就入樓主數

想幫個小朋友合眼都合唔到

其實係Joker 的鋤dee術語

樓主係咪需要佢？

係咪即係字花？

柳暗花明又一村?

應該係一個月後

我80後都唔識咩係暗花

一個禮拜都俾多啦

我以為製衣業果D暗花

麻雀暗槓crossover鋤dee同花？

真心問 暗花算唔算買兇

按照樓上所講，應該算係

邊到睇得出樓主教唆緊？
一堆白癡閱讀理解係咪0分

係香港，我相信有更多該死既既壞人囉 我相信無邊個人得閒為左個唔識又死左既細路，出咩暗花囉...

淪落像暗花 怎配問怎麼可跟你合襯

咩暗花我仲以為打麻雀

暗咩花 樓主貴庚阿
你覺得佢地會輕鬆坐完？

毅進星 $100

咁撚型
真係想出就喑底出左啦
出on9 post 就有你份
以為擺上黎有威攞咩

講英文好型

毅進星幫你手出$100

無錯啊 所有其他post都係幫政府轉移視線

希望你都早日歸西 為左你好

唔好咁啦 人地未考dse架
點知自己係咪0分

連登仔 網上兇狠 現實碌撚

反政府上腦嘅噴精
屌你老母呀

樓主好幼稚 出暗花

lan線咪得囉